［即時］華為1個鐘前偷左我手機號碼！？

佢用我手機號碼黎verify d咩？？？
從來無用過華為既野！
亦無簽過任何華為既相關文件！
有無其他人都收到咁樣既短訊？？

係咪有人入錯電話乍 ?
我即刻拎用黎處理公事果部HUAWEI 電話 , 都從無收過你依款 SMS

老老實實
所有有關華為既野都硬係伏伏地咁

小米紅米都會一樣
自動SEND資料去鬼國儲存

似係有人打錯你number

係我諗多左